有冇人覺得熱衷政治既90%都係低下階層

冇野搵野黎搞

你係五毛！

預左d人咁講
老實講唔洗有錢，90%月入3萬5以上既人已經唔會得閒理

誠哥眼中，李家之外都係低下階層

同意
有得賣港爭住賣

因為低下階層佔人口90%
屌你